\section{Quantidade de Vagas}
\label{sec:vagas}

A FGA oferece 560 vagas anuais (ou 280 vagas semestrais) para o Bacharelado em Engenharia e os alunos devem optar por um dos cursos de engenharias oferecidos. No caso da Engenharia de Energia, são oferecidas 56 vagas semestrais.

